急 貓貓訓家 免家訪

英短貓b六個月大 領養左返黎
屋企人前幾日返到屋企先發現敏感唔比我養
有冇好心人屋企條件允許 可以收留貓貓

有少少想要

幫推

男定女

唔係英短

想了解下貓貓，tg 傾下？

好似唔係英短嚟
不過我乜貓都無所謂
淨係想養一隻貓
有養貓經驗

仔仔黎

新手想養貓 傾下

真心想養貓
最近都準備緊

有興趣.可了解下.本身有隻5個月貓仔.都搵緊貓伴

有興趣
@yc_1234

dllm
我屋企人夠敏感咪又係適應左

其實如果唔係由day1就敏感更加容易改善敏感情況，好多時係免疫力差咗

我想養 可否pm

我無tg

隔離post留咗contact

有意 屋企齊窗網
有兩隻貓 一唐貓一英短

好似係安哥拉

比左人未？我都想養

隻貓領養返嚟，你轉手俾其他人養之前，駛唔駛通知返俾隻貓你個義工/團體？

我會好好照顧佢 交比我

屋企養緊兩隻想加貓